（突發）（有圖）元朗葉虎擺酒，可以去慶祝！

推上熱門！

賀一賀佢啦

賀

你知唔知果個位幾難入

新口號；打狗！救人！

825 荃葵青

佢拎番頂軍帽同武士刀未

推

難入是否代表難出

Pish

push

恭喜啦，PK

連行政助理都放埋入去

推！

屌 牛屎佬地方

真 好難出 唔講笑

入都難咁仲點出呢 游水過機場？

入左去應該出唔番黎

高級警司譚雅靜

警黑一家親

做定人情賀一賀佢

最後晚餐?

Pppp

花式自殺

Push

有沒有出口資料
扔舊傢私時要小心唔好阻到人

721

當然唔係叫大家去，只係想話比大家知，警黑一家親

佢出入口係爛路黎 超易包抄 果頭係完全無cctv 係唔知會發生咩事架

唔係真係去啊，黑警一家親

真係唔好去 一定送頭

啲飯餸食到佢地肚痾 你話點算

黑警一家親

612 721 811
光復香港

講好多姿多彩

求下大家翻譯做英文解釋！有外國朋友以為大家只係鋸緊普通燈柱!! 有冇文宣可以幫手!!

[突發] 外國勢力！文宣做野！

9月14

警黑合作，死黨黎架

今鋪真係恭喜你仆街陷家鏟呀！

黑 警 一 家 親

熱虎

夠多人怕咩去
屌佢老母
依家警黑一家親
普通市民去搜證唔得呀？

pish

高級警司係呢堆人既角色係咪廢柴打雜

個個位...真係送頭

利申 住附近

車上有的是藤條

叶虎同志

打狗！救人！

——————————————————

毋忘所有義士之付出、721、811、824
無分和勇 團結抗共
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

殺人放火金腰帶